理性分析曼聯排第六的最大原因

我最主要就係想指 一 曼聯排第六的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯排第六的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯繼續排第六？曼聯這三季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

溫馨消滅零回覆

簡單一個字 廢

兩個字啦

以為廢囉on9